[CrytaL Clear] 覺唔覺承延同有真兩個傻妹傻吓傻吓又幾可愛

一直誤會咗承延係淫婦